# 07 avril

retour des intervenant avant début activité : 

Attention de bien définir le projet POUR les élèves

Activité à mener 

![](https://i.ibb.co/v1YN2hT/Screenshot-from-2021-04-07-09-17-27.png)

[framapad de travail](https://mensuel.framapad.org/p/base-de-donnees-9mqg?lang=fr)

optionnel a virer 
insister oral / debat 
debat => restitution 
technique EMC ~ debat

virer phase question/r
bien donner critère
=> classe inversée 

confusion 

focus oral pour grand oral 